跪求，係咪有app可以影片加框？

我想整到好似果d旅遊fb page咁d影片正方，然後加個框有字有圖案咁樣
點樣整

好學唔學

唔該啦

應該無佢名架喎

負評可以，但可唔可以負評之後教下我

Adobe Premiere Pro

無手機app......
btw, 今晚開腦試下先

用photoshop整完圖再放入premiere剪